年尾執房就諗好多野

買左d書十居其九冇睇
做返紙漿
特登行過以前間u
要拍咭
alumni card都冇攞到
出去食早餐
勁多行山撚地鐵站等人
人去到某個年紀
連郊野都洗滌唔到心靈
只不過場景搬去室外
一路行一路只想快d行完
依世人
稍為放鬆
就係匿響張床
匿響被竇打j
發洩完個下感覺其實最真實
而你係知
平時幾實牙實齒
其實你心知邊有咁多信誓旦旦
做人八九成苟活
過埋今晚先算
過埋年尾睇下點
1x個陣
成日攤響張床
幻想自己響塊草地上
咩都唔諗唔洗做
2x歲個陣
成個大學生涯真係捱過去
過關咁
一個sem接一個sem
又係有時縮埋一舊
合埋眼諗草地
逃離現實一陣
而家反而少左幻想依d野
連依d僅餘既幻想都俾現實侵蝕
以前覺得做人一係逃避一係面對
自己攰到兩者都冇力
連逃避都費事
連逃避都嫌麻煩
索性放啤算
好聽就隨風
唔好聽就放啤